去到某個年紀，又回歸人性

可能有少少得罪
但都要講句
由細到大
自己所學既
假惺惺
虛偽居多
d人成日話
大人世界假
但起碼識分辨
但以前讀書又好
咩都好
以前真係信
教自己個套
出黎照做
領哂野
好多道理
放係世上
始終經唔起考驗
自然定律
本能
唔係十幾年教育
可以推翻倒
做左咁多年人
又返返去
原本個個自己

其實都係果句 你肯唔肯為左你相信既野付出啫

你肯既，就可以，不過遇左會好辛苦

呢個世界大部分人都係得個講字 點解因為講出黎好聽

老實講呢個世界人人都咁有原則 一早係天堂啦

仲使咩要搵信仰 生命意義

我
都
覺
呀